%----------------------------------------------------------------------------------------
%	MATERIALS AND METHODS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section*{Materials and Methods}

Fusce magna risus, molestie ut porttitor in, consectetur sed mi. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Pellentesque consectetur blandit pellentesque. Sed odio justo, viverra nec porttitor vel, lacinia a nunc. Suspendisse pulvinar euismod arcu, sit amet accumsan enim fermentum quis. In id mauris ut dui feugiat egestas. Vestibulum ac turpis lacinia nisl commodo sagittis eget sit amet sapien. Phasellus imperdiet, tortor vitae congue bibendum, felis enim sagittis lorem, et volutpat ante orci sagittis mi. Morbi rutrum laoreet semper. Morbi accumsan enim nec tortor consectetur non commodo nisi sollicitudin. Proin sollicitudin. Pellentesque eget orci eros. Fusce ultricies, tellus et pellentesque fringilla, ante massa luctus libero, quis tristique purus urna nec nibh. Proin sollicitudin. Pellentesque eget orci eros. Fusce ultricies, tellus et pellentesque fringilla, ante massa luctus libero, quis tristique purus urna nec nibh.


\subsection*{Mathematical Section}

Nulla vel nisl sed mauris auctor mollis non sed. 

\begin{equation}
E = mc^{2}
\label{eqn:Einstein}
\end{equation}

Curabitur mi sem, pulvinar quis aliquam rutrum. (1) edf (2)
, $\Omega=[-1,1]^3$, maecenas leo est, ornare at. $z=-1$ edf $z=1$ sed interdum felis dapibus sem. $x$ set $y$ ytruem. 
Turpis $j$ amet accumsan enim $y$-lacina; 
ref $k$-viverra nec porttitor $x$-lacina. 

Vestibulum ac diam a odio tempus congue. Vivamus id enim nisi:

\begin{eqnarray}
\cos\bar{\phi}_k Q_{j,k+1,t} + Q_{j,k+1,x}+\frac{\sin^2\bar{\phi}_k}{T\cos\bar{\phi}_k} Q_{j,k+1} &=&\nonumber\\ 
-\cos\phi_k Q_{j,k,t} + Q_{j,k,x}-\frac{\sin^2\phi_k}{T\cos\phi_k} Q_{j,k}\label{edgek}
\end{eqnarray}
and
\begin{eqnarray}
\cos\bar{\phi}_j Q_{j+1,k,t} + Q_{j+1,k,y}+\frac{\sin^2\bar{\phi}_j}{T\cos\bar{\phi}_j} Q_{j+1,k}&=&\nonumber \\
-\cos\phi_j Q_{j,k,t} + Q_{j,k,y}-\frac{\sin^2\phi_j}{T\cos\phi_j} Q_{j,k}.\label{edgej}
\end{eqnarray} 

Nulla sed arcu arcu. Duis et ante gravida orci venenatis tincidunt. Fusce vitae lacinia metus. Pellentesque habitant morbi. $\mathbf{A}\underline{\xi}=\underline{\beta}$ Vim $\underline{\xi}$ enum nidi $3(P+2)^{2}$ lacina. Id feugain $\mathbf{A}$ nun quis; magno. Fusce convallis rutrum turpis, quis aliquet enim accumsan id. Vestibulum ullamcorper porttitor convallis. Integer sagittis interdum malesuada. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed adipiscing tristique orci at ullamcorper. Morbi accumsan, urna et porttitor pulvinar, lacus risus dignissim massa. Proin sollicitudin. Pellentesque eget orci eros. Fusce ultricies, tellus et pellentesque fringilla, ante massa luctus libero, quis tristique purus urna nec nibh.